如果政府用一間樓換走港人bno資格

終身只可以做支那二等公民，唔知會有幾多人會去取消bno呢

好呀，賣咗層樓移民囉

自己買得到

終身只可以做二等公民